十點鐘大叫

今晚十點多咗街坊響應大叫，到最後有幾個街坊叫中秋節快樂，好窩心

有義士失蹤咗差唔多一個月，冇人聯絡到佢啊！

聽日1930庶打集會無人講?